理工大學增設“九巴大專優惠站”$2回贈機

九巴於香港理工大學設置「九巴大專優惠站」
九龍巴士（一九三三）有限公司（「九巴」）宣布，將於二月一日在香港理工大學（理大）設置「九巴大專優惠站」，使用成人和學生八達通的九巴乘客，只需於乘車後的三小時內，在「優惠站」拍卡，即可獲港幣2元車費回贈。

理大歡迎九巴在理大設置優惠站，現時有多條九巴路線途經理大，師生將可受惠於是項車費優惠設施。

九巴致力創新，為乘客提供安全、實惠和便捷的旅程，以鼓勵市民使用公共交通工具。現已與七所大專院校合作，包括香港浸會大學、香港樹仁大學、香港教育大學、香港恒生大學、香港理工大學、香港科技大學及香港公開大學。九巴期望更多院校參與，並積極研究擴大及優化計劃的可行性。

途徑理大的九巴路線

5, 5C, 5P, 5X, 8, 8A, 13X, 14X, 26, 26X, 28, 35A, 35X, 41A, 98D, 98P, 101, 101X, 102, 102P, 103, 103P, 104, 106, 106P, 107, 107P, 108, 109, 110, 111, 111P, 112, 113, 115, 115P, 116, 117, 118, 118P, 170, 171, 171A, 171P, 182, 208, 213X, 215P, 215X, 219X, 224X, 260X

回贈機位置

今日開始有, 部機鄰近隧巴站,
學生/打工仔都o岩用, 肯定大把人去排

適用對象

所有持有成人和學生八達通的乘客

(持有長者、小童及「殘疾人士」八達通除外)

適用範圍

「優惠站」適用於全港逾四百條路線，包括常規路線、馬場專線、通宵線、過海線（由九巴營運）、口岸線以及假日特別線

(K12、K14、K17、K18路線除外)

使用方法

乘客用八達通乘搭九巴後的三小時內，以該卡到「九巴大專優惠站」的讀卡器拍卡，便可回贈車費2元。乘客每日拍卡的次數不限，且可繼續享用九巴現有的巴士轉乘優惠及即日回程優惠。

乘客可登入九巴及龍運智能手機應用程式，查閱有關路線資訊。如有查詢，請致電九巴顧客服務熱線2745-4466，或使用App1933及九巴網站的即時對話功能。

使用條款詳情可參閱附件

*計劃試行至2019年12月16日

七仔後面
冇保安